女醫師遭屁孩摸胸反被酸 不敵毒舌自殺亡

中國四川德陽一名安姓女醫師，日前在一處游泳池內，和一名13歲男孩發生衝突，安女疑似被男孩摸胸。安女的老公看不下去，當場衝入泳池裡教訓男孩，還毆打對方。事件爆發後，網路酸民全都把風向帶到辱罵女醫師的基調，讓安女無法承受毒舌壓力，最後尋短身亡。

據中國《澎湃新聞》與《看看新聞》等報導，安女日前到游泳池游泳，但疑似遭到男孩摸胸，安女要求男孩道歉，但男孩不僅沒道歉，還吐口水做鬼臉，並作出一系列侮辱動作，安女的老公看不下去，一時情緒激動，衝上前將男還的頭部按進水裡，還把他提起來狠狠搧耳光。

據悉事後男孩的媽媽撂人找上安女，還狠狠打了她一頓，雙方也報警處理。但男孩家屬還不罷休，更鬧上安女任職的醫院，以及安女老公工作的水務局，最後安女更因此被開除。隨後安女在泳池和男孩發生衝突的片段，被上傳網路，但網友們都一面倒罵安女，更有人毒舌說：「假胸被撞爆了？」、「別噴(罵)了，人家的妻子是整好容，豐完胸留著給上面的人碰的，你一小屁孩碰了，人家能不生氣嗎？」並對安女老公的公務員身分議論紛紛。

報導也指出，之後安女老公知道打人就是不對，也向男孩道歉，不過安女的家人、朋友、同事，都分別收到了安女的告別短訊，直至2小時後找到安女，她已成為一具冰冷的屍體。大家都相信，安女是因為受不了網絡輿論與酸言酸語而輕生，安醫生的老公在旁跪地狂哭。

安女的醫院同事們說，大家都對這起事件感到遺憾與難過，「安醫生真的人非常好」。至於男童方面，其母親表示不願意再多說，以免越描越黑，目前警方已介入調查。（施旖婕／綜合外電報導）

this is CHINA

網友們都一面倒罵安女，更有人毒舌說：「假胸被撞爆了？」、「別噴(罵)了，人家的妻子是整好容，豐完胸留著給上面的人碰的，你一小屁孩碰了，人家能不生氣嗎？」並對安女老公的公務員身分議論紛紛。

「他還只是個孩子呀」

終國人最鐘意狗咬狗骨，大劣人

唔好下下都用細路仔唔懂性做藉口，會唔會係自己家長管教方式出現問題？

又死一隻蝗

想睇下微博啲風向 係咪又正義撚上身今天的我打倒昨天的我

之後渣人波個細路又自殺會點

咁似隔黎個反偷拍 post ?

得中國先會原告變被告 垃圾國家

沒事兒 沒事兒

沒事兒，沒事兒

個老公咁撚廢既

發生係香港其實都一樣

以為係台灣

打和 Super!

來睇番 小朋友喊緊呀.jpg

連登都係

估錯以為香港
不過是撚但 種劣根性其實一樣

搵唔到個胸係邊

啲口吻同兒登仔差唔多

大陸網民同連登仔真像呀

等睇個先生斬人全家。
自己太太比人蝦到咁，比著我就

多年來一孩政策下, 不少家長對小孩(尤其是男丁)不懂教只會寵, 養出一大班屁孩, 長大後禍害社會

咪同連登一樣
總之女人就係雞係原罪

有冇成條片

連登風格

明明係連續技，點解要cut晒

支那豬死得越多越好

又話香港人先會投訴既?
點解支那人會架?定係香港人?

係連登先會係咁姐

心水清

醫生老公記得用膠紙綁把刀係手,唔係會手滑

果然大家都是中國人
大陸網民同連登仔一樣講野咁抵死

唔知佢老會唔會報仇

留名等睇下集大結局

13歲已經唔係男孩啦, 係色魔
男人3歲已經可以好咸濕

13歲睇緊咸片啦已經
外國有單全部十零歲玩淫P添
仲孩咩子

諗起長洲燒炭有陳小春套戲 隻鬼殺哂恥笑過佢班人

我loop撚咗100次

但男孩家屬還不罷休，更鬧上安女任職的醫院，以及安女老公工作的水務局，最後安女更因此被開除。

13歲仲孩子

所以依家咪咁多仆街贏國𡃁仔囉
根本上面班人用"他只是個孩子"嚟教

次次睇親都好.......

連登仔同班大陸仔有咩分別？

乜撚嘢this is China
比著係連登仔未又係鬧條女係雞

支那蝗真係有錢就大晒
叫水務局炒人 再請打手＋媒體抹黑
如果條女唔自殺
隨時請殺手做低埋條女都得

連登仔質素

垃圾細路應該好有錢

懷疑條女自殺之前應該係收到死亡恐嚇
如果唔自殺 好大可能搞埋佢全家

人家的妻子是整好容，豐完胸留著給上面的人碰的，你一小屁孩碰了，人家能不生氣嗎

做咩copy 連登d comment

學下潘杰霍雞啦
過街老鼠都可以咁厚面皮

據悉事後男孩的媽媽撂人找上安女，還狠狠打了她一頓
痴撚線，竟然會有人幫個細路講野，呢d細路應該拎曬去打靶

睇返果條泳池打人片隻幼蝗勁撚高
我係佢老公都會打佢啦

想問呢單新聞既link

佢係細路就做乜都可以原諒

據說個仔既老豆覺得男仔無做錯到,好想教訓佢佢仔好耐

他還是個孩子

講毒舌邊夠連登黎

他還只是個孩子呀

話香港人都會咁果啲

唔該唔好拖晒全部人落水 你自己無品賤格同其他人無關

屌你老母on9傻閪低端下等落後冇文化野蠻原始智障腦殘大陸狗

畀 以死明志 fake左
我都以為台灣但竟然系中國

係細路大曬 細路姦撚曬你成家再斬件得唔撚得啊

香港也有類似情况，大家有無記得？

未成年人渣保護法

咩國家黎

Fucking支那

某d連登仔既理想國度
冇哂佢地口中既「道德撚」「大愛撚」

隨後安女在泳池和男孩發生衝突的片段，被上傳網路

睇過對波係唔係真係咁正？

支那網民=連登仔

啲小朋友咁撚黑人憎撩交打，而旁人又只係旁觀咁睇住小朋友比人踩頭而唔係正常人想幫手心態。你話呢？

睇標題以為係女醫師遭屁孩摸胸被寸胸細 寸到無地自容自殺亡

特登睇咗一陣呢單事件 （簡轉繁 ）
疑似非禮女事主嘅細路父母均為律師，喺造輿論同俾壓力受害人（入醫院鬧事）又唔使孭飛嘅手法熟哂手

啲所謂微博KOL為咗人氣略提非禮，只提「佢男友打小朋友就係唔啱」
最後班網民就跟住條咁嘅風向批鬥疑被非禮嘅女事主轉頭，令佢壓力過大自尋短見，無論係咩國家發生，都望落有啲心酸

原告變被告，到死之前都冇「名人」敢喺社交網站撐佢，死咗又突然彈班人出嚟「一早估到真相係會反轉」，「炒車啦柒頭」，有撚用咩

睇睇下諗起雙登思古井事件，當日唔只係要多謝網友放真相，同時好在被害嗰位小姐夠堅強撐住

作為人類，到底要點先避免到咁嘅錯誤，我睇唔透

樓上係咪on9
兒登雖然日日話女人係雞
但依件事肯撚定會屌尻個小朋友
非禮完人仲串串貢
最多咪屌個男唔即場打撚死個小朋友

依家係咪一人一句連登言論好撚型呀

連登 is chi na

連登
香港
地球

根本邊度都有機會發生呢啲問題，早幾日october sky嗰個美國神級engineer警告新人注意言詞都可以俾人反屌到佢刪哂twitter

Chi- na

兩條支那5毛狗比負評

成日話 班連登仔XXXXX
講到好似自己唔係連登仔

簡單啦，個堆同事及男孩加母親一齊落去陪安女，done

發生係香港,連登仔評價其實都係一樣

其實連登價值觀好近強國人

班5毛散播支那價值觀好成功

反正最後都自殺 順手帶埋佢全家一齊落去啦

好明顯係五毛扮黎抹黑連登仔

乜蝗有得教

完全版正好多

最錯係個男人冇殺左個幼蝗

強國人最鐘意話只是小朋友
好似小朋友做乜都得咁
生完唔撚教

有聲架屌

當連登流ga

btw抵死啦臭雞

恭喜兒登成功同祖國接軌

好撚爽

痴撚線國家 已經冇得救

中國成撚日都有自己唔啱在先 仲要吹雞打人 最後被人砍死唔出奇 真係佛都有火

連登憎百厭細路多過憎女人

條女仲要掀細路落水 連登仔實話大快人心 做得好

垃圾支那仇女撚

個男童咁撚臭串 連道歉都無
打7佢有咩問題? 而家幫你班支那種教仔
個大媽遲D就知咩叫報應

咩年代
13歲孩咩子，3歲就孩子

你做乜咁大聲搞到我小朋友喊

連登仔：女人都係雞

呢啲仆街仔禮義廉係無恥 佢話會自殺你都咪信

早兩日咪有個男人斬甩樓上個女人頭
滴水傾唔掂仲要搵人打到人殘廢

原來連登仔都有自知之明

this is支那

安女要求男孩道歉，但男孩不僅沒道歉，還吐口水做鬼臉，並作出一系列侮辱動作，安女的老公看不下去，一時情緒激動，衝上前將男還的頭部按進水裡，還把他提起來狠狠搧耳光。

更鬧上安女任職的醫院，以及安女老公工作的水務局

支那真係一個鬥權大既人贏既地獄， 本身唔道歉咪報警， 竟然走去打人， 結果對方重惡死俾玩殘

佢老公會唔會覺得網民無個好人，然後好似Batman begins 咁係葛咸城水管落藥。

講毒舌，點夠連登黎

報道入面果啲好皮毛

滴滴個Post 連登仔係咁屌到個死者，又話人夜出街，又話人著衫單薄

但無人屌姦殺既司機

如果出世時仲有上世個意識知道自己要生於中共國真係會想想盡辦法自殺死鳩咗佢算

五毛同連登仔
唯一分別係前者有錢收 後者義工
佢地講嘅內容相差無幾

哂氣 你自殺好快d人就唔記得

報你老母警咩，13歲告條春，老婆俾人搞完對面仲串77你仲慢慢報警？

中國人舉國都cls

結果對方惡過你咪咁樣， 佢地係生活係支那， 鬥邊個權大喎， 佢學你做法老婆死咗

嬲撚到仆街

自己錯仲要人say sorry
人地say撚完仲要搞鳩人 搞到人地工都無得番
屌你老母 人地2公婆既美好生活比番仆街破壞左

我唔想見到人或者自己係香港咁樣比人害撚死
請政府停止每日輸入150個大陸閪黎香港

大陸仔 係香港搞事, 我又唔驚呀
就好似呢單野咁, 如果發生係香港

我打柒 佢地一家三口, 大把人支持我

大陸人 只係夠膽係大陸惡, 一離開大陸就是死狗

咁樣反強姦算唔算屌死者呀

睇正負皮，係咪又有幾百個評連登仔話全部都係雞呀？

我屌你老母，啲人成日都出啲咩 連登仔xxxxxx 言論，自以為清高噉。家下你唔撚係連登仔？正評、附和你個班唔撚係連登仔？睇個post 話連登仔邏輯嘅人十幾廿個，正評百幾二百，得一個話女人係雞，幾十正評百幾負評。 踩自己人踩連登仲主流過「女人係雞」。

沒事兒

渣ga

John Wick 3

收嗲啦傻仔。
呢單係本身醫師冇錯但比人攻擊。

條肥西係話人散播扭曲價值觀思想，但自己做緊同一樣野，佢有錯比人攻擊自然冇野好委屈。

唔好話咩佢反偷拍係正確，唔好屈咩對人唔對事，唔係下下都獨立睇就正確。

好簡單，今日我請個獨居啊伯食蘋果，第二日我係佢塊田到偷個西瓜，希望你會幫口，同其他人講，唔好屌佢啦，佢請人食蘋果係咪好事先，一單還一單，多謝你

同兒登仔咪一樣

請咩啫， 根本港支政府係支那控制住， 跪都無用， 殖民係國策

希望位女醫師臨死時候着曬紅色衫褲
咁樣死嘅，應該返去報仇啦

is chi na+印度+伊斯蘭

係blame the woman victim

我估咋....
係香港只少6成人見到呢個場面，個屎忽gut起身
4成人隻手會自然舉起好似想阻止咁
2-3成人一野衝上前阻止
呢個係人類本能反應，係接受教育時會更提升嘅反應。而家得一個人阻止

剩下4成就廢老廢中驚離開個位會比人坐咗

連登發生嘅事大同小異
咁this is china包唔包依到
同支那人一鳩樣

厲害了你的國

啲大陸仔咁撚鐘意吐口水

睇片安女個老公都算克制，只係禁左個死靚仔一下,未有盡一步動作，以大陸標準計，因為呢一下搞到冇左份工誇左d喎，個死靚仔有後台??

據悉事後男孩的媽媽撂人找上安女，還狠狠打了她一頓

再講就算打都係打老公,點解打個女,仲要搞到人工都冇埋，個細路老母諗緊乜??

【橙訊】四川德陽一名女醫生日前游水時疑遭2名13歲少年觸碰胸部，其丈夫一時激動，將少年的頭按到水裡教訓，最終雙方報警後私下和解。不料男童家屬翌日竟去到女醫生工作的醫院投訴，令女醫生情緒低落，加上其丈夫打人的片段引發網民聲討，她向家人、朋友以短訊告別後自殺身亡。

據內媒報道，安姓兒科女醫生本月20日在泳池中遭到兩名13歲少年觸碰胸部冒犯。她當時要求少年道歉，但對方不但拒絕，還吐口水、扮鬼臉，又做出一連串侮辱性動作。安醫生的丈夫看不過眼，一時激動上前對其中一名少年動粗，將他的頭壓入水中。

安醫生丈夫(紅圈)將涉事少年的頭按入水中。影片截圖

據安醫生的同事張醫生表示，對少年動粗確實不對，但之後少年母親趕來泳池，也帶著家屬和親友到更衣室裡把安醫生打了一頓，最終雙方報警。警方勸說雙方私下和解，安醫生的丈夫在離開警局前也當場向少年道歉。
不料少年的家屬翌日又分別到安醫生和丈夫工作的地方大吵大鬧，還要求醫院將安醫生開除。
張醫生稱，少年父母還將剪接過的影片上傳至網絡，稱兒子「只不過因為在泳池裡與女子(安醫生)發生碰撞，就被女子的丈夫打耳光」。不少網民亦議論紛紛，有人甚至對安醫生發起人身攻擊。安醫生因此情緒低落，連續請假數天。

安醫生上周六(25日)出事前曾向其母親說「媽，我出去買東西，2分鐘就上來」，之後就不知去向，家人、朋友和同事分別收到她的告別短訊，可惜2小時之後才找到安醫生，但為時已晚，她在車上服下超過500顆抗過敏藥物，送醫搶救後不治。安醫生的老公在旁哭得跪地不起。

涉事少年的母親27日接受媒體訪問則堅稱，自己先前的說法就是事實，並不希望看到現在的結果，但她並沒有說謊。

原來係老母放片，仲話只係水中碰撞

係, 一味有理無理屌鳩個女既

連登仔果然同蝗 係同一個祖宗

屌 最重要果part都冇

細路？13歲叫細路？
痴撚線公司

香港人仲咁撚鍾意返鬼國玩
他朝君體也相同

之前係百度睇到完整版(搵唔番)
係個保安/公安睇CCTV 直接影個mon
個細路事後典典下 想起身起唔到
都係得個疑似老豆既男人出黎睇

連登only 仲會話條女係雞

唔講仲以為係child登講

連登仔有部分好仆街
講野要有人性
佢地仲會反咬你虛偽

連登似終多假膠，絕大部分其實都係曲我相信

出面社交網絡啲長輩先得人驚

又蠢
又守舊
又唔撚識網絡文化
唔識睇曲線
人share乜就信
日撚日活係自己個世界入面
以為出面仲好似幾十年前咁

開口埋口成個廢老咁
講啲野低質又無point
個account唔係五毛但睇落成個五毛咁

連登仔有呢啲至少仲會互相教化(屌柒佢/負皮)

但出面啲博物館系封建思想廢中/老先係災難級既存在

個老公會唔會報仇

連登咪一撚樣 連登仔質素同蝗冇分別

所以死了就結束了？

男孩的媽媽揾人打安女 咩事都冇

痴線

一味靠惡，網上D言論隨時係個男仔屋企人搞出黎都唔定

大人打細路係唔啱。不過原告變被告就太on 9

呢個先喺真相，大人無理狂踩年幼小童